Hertz 嘿嘿嘿

小賭怡情

【突發】水門泰式雞飯被伏擊

屌！

**FLORIDA COVID-19 CASES RISE 3.6% VS. PREVIOUS 7-DAY AVG. 2.1%

3蚊買左100 有新聞？

跌返落去變毫字股啦

1.8 入左少少試下

咁激

5蚊冇放啊屌

希望盤前拉高放

大家太樂觀啦 走得就走

幾次落1.8都彈

仆街輸撚左我幾舊

盤前2蚊走左

嘩 琴晚停埋牌